其實黃居輕個樣咁淫副偈咁正有咩奶油仲是處

諗唔明🤔

耶撚系貢

耶撚女好多都好淫

我識個女耶撚，同之前條仔一齊7年，條仔成日話搞都唔肯，依家分左手，好快同第二條仔一齊，幾日就破左處

樓主好撚花心

屌奶星純文字討論？

何君興有陣處女味
利申：聞過

佢有個tb同佢好老友 唔知佢係咪

聞過都唔食左佢？

咩事牙清😰